好憎人大大聲行路閂門

如題，你係咪唔識拎起隻腳行？特別係女仔
閂門係咪唔識就力？
呢d係咪叫無禮貌定無家教無修養

咩叫行路閂門

唔撚得啊？